同SP/男/女朋友爆房，邊個俾錢？

見之前傾拍拖食飯點俾錢有唔同睇法，講到爆房又點睇？

正評 = 男/女方俾哂
負評 = AA平分

SP同情侶唔同喎
我覺得SP要AA
情侶就男方俾

對方俾房錢 我俾tips 佢孤寒怪
可惜此情不再

咁點解拍拖就要男人俾哂房錢？

對方係男？

飛機

2個都係男呢

我同我SP就一人比一次 我今次佢下次 比錢個個揀定酒店開定房等

慣左手係男方比
平時咩洗費都會AA, 但係一開房就一定係我比, 我都唔知點解

食飯係必需，AA係合理
但屌閪唔撚係必需囉
男人俾晒都好岩姐
你問呢個問題不如問埋買套洗唔洗AA？落仔洗唔洗AA？

臭雞咪吊高黎賣
女人唔想仆，可以唔仆
明明自己想仆，講到施捨比男人咁
大家同等enjoy，又屈男人爽哂